有冇人覺得朝早返公司段路都好似運動會？

尤其是地鐵站返公司條路

月台緊要d

又考身手又考智慧